終於明白點解777一定要快速通過逃犯條例

終於明白點解777一定要快速通過逃犯條例

條例一通過等同將強国人治法律加在香港範圍內，什麼人都無一倖免
中共可以隨時依法捉人

好多人說大粒墨，李+x走左，有錢人走晒，傷害不到有錢人
那大粒墨既家人，甘比，package呢？
佢地唔走，中共一樣可以任砌生牛肉，屈藏毒屈叫雞叫鴨屈危害国家安全。家人成為人質，食晒你副身家都得
我知好多人會話成家都走咪得，遠距離控制香港生意和公司，理論上好似可行，但在港公司始終有上名人，一樣可以砌佢地生豬肉，佢地一樣始終會屈服

香港有錢人大部份資產係物業和生意
一時三刻走不到，賣不出
所以快速通過，就可以迫他們屈服
除左李+x成家走晒，唔係只要仲有人在香港，一樣可以將他們變成人質屈錢。他們成家走晒就砌上名既人，轉頭食晒他們在港資產

樂觀SIR你6月9日會唔會上街

郭文貴話送中係777主動獻計，中央認可架。777話用送中代替23條，連外國人都要屈服啊。

自己諗既橋難得獲最高領導人認可，老虎閪都要推啦。

之前以為香港是和美國談判手段
但想一想就覺得不對
G20在六月尾，但通過條例在六月中
原來中共想快速補血和抄家
你可以走 但走得幾多？ 物業，生意，資產好多不是一時三刻就走到 要長時才可以套現
但只要還有人在 就可以砌生豬肉
只要條例一過 香港等同變成使用中国法律 任何人都可以抄家

樂觀sir出山救萬民

有咩用
最後咪又係泛民主派集體離場抗議
民賤聯投票零票反對通過

你走佬 轉頭求其羅織罪名 可以充公在香港物業，生意，戶口，資產
你可以走人 你成家可以走人 人走錢留
除左李生和他的家人 只有極小部份中港生意和資產 可以全部放棄都不成問題
其他三大地產商 港商 個個持有大量物業 鋪位
一時三刻根本走唔到

條例一過
所有有錢人都會屈服 條例不會隨便使用來捉人
私底下叫你回中国投資 不回中国投資當然羅織罪名侍候
這樣又可以補血 而一樣天下太平 沒有事發生過似的
所以我覺得條例過左 市面一樣天下太平 因為大家都被頭上的刀控制 中共話點就點啦
一切如常 好像沒有發生過什麼似的

大粒墨放棄司法覆核
大粒墨明白他可以走去加拿大
他的甘比 他的家人 他的package 呢？ 難道全部成為逃犯走人？
好了，當全部走人。他的公司他的物業他的鋪位呢？
他們全家一走 所有野就被充金
他走但家人不走 家人就變成人質